【達蛇 V.S. 安76】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLI

#StandWithOzil

冇人開post

屌奶星冇人開

推呢個

想問呢個Chris Yuen 係咪即係會員mk狗？
講d野咁相似嘅

一粒鐘都冇人開
武肺搞到唔止條街靜，連網上都靜

係醫院點開牙

拉

隔離緊

唔係講緊你唔開
阿po咁多poba都冇人開好少見

Pes mobile, PEPE得金波巧廢

迷愛黨

不得好4

米25

生cancer
死完媽媽死爸爸

雲加

車狗都偷我哋毓民反愛.gif

你呢個poba 隔左成粒鐘先開仲話人

做緊野

g持

打緊機 邊得閒mon連登

同toda一撚樣

日本GG了

又點牙
諗住年尾去

迷叔手足會戰勝歸來

成功人士傾樓搭唔到嗲

Yes

年尾應該ok 但上半年唔洗去旅行了

仲要月薪100k

利申廢青

大東亞共榮圈(病毒)
小日本做不到的事 咱們兩個月就做到了

公主號有人係日本係陰性,返左香港先確診
但日本個邊陰性既之前係原地解散

即係大爆發黎緊

睇出面啲post，啲日本人仲好輕視個疫情，仲係覺得2.1%死亡率冇咩大不了之類今次令我對日本人改晒觀，我本來以為日本人好嚴謹

世界末日

toda迷果d女女畢業應該仲大件事過病人死亡

因為日本人奴性都好重 信政府話冇野

鑽石公主號有人未接受檢疫就放左落船，入社區仲唔gg

真
喺佢哋眼中呢啲先係大事，twitter炎上程度睇得出

革命失敗嘅後果真係好嚴重冇人出嚟示威又唔關心政治，加上佢地民族性好講守規矩、禮儀

G持達蛇

某程度上都係因為學運失敗，令到普遍日本人政治冷感先令到共產黨冇機可乘，冇係日本發展到

佢地發燒都照返工
搭地鐵又迫到針都插唔入
防疫意識又唔高
最慘係防疫用品大部分比香港同支那掃曬
今鋪真係玩撚完,埋單隨時過十萬人中招

希望完Post前佢睇到

mustifi都有人j

[好文共賞] 點解日本對武漢肺炎反應咁撚慢

愛狗都有人j啦

愛蛇

感覺佢地守規矩到病態嘅程度，同香港人好唔同，搞到我去親日本都比平時緊張啲，廢時失禮同影衰香港人

太多社畜比人壓榨

熱狗終極泊大巴
要和波牙

住污正選

車狗做咩噓牙朗

轟有個咁似2&b既

淨係記得佢批踭比比鳥入波

英撚左閘新仔

占士牙 fm好撚勁

右閘記錯

遠睇真係一撚樣

見到牙朗拎親波都比人噓
斷估車狗主場唔會熱狗噓得貢大聲掛

做乜林8呢排雪Kepa同出返Alonso嘅

個場咁空嘅

d比波一樣咁鳩

和波吧

播錯之前d畫面

卡巴尼路好波

講波佬大叫 搞掂

基佬啲one touch真係好好j

kepa係英超咁快玩完

和哥

唔係爺爺 佢會咁勁?

今場tips
角大

挫下佢銳氣姐

又掩面

13分鐘都未打交

基佬
1:0

和波最好 其次就係軌贏

住污有料

果然係阿狗！

屌 基佬

Thank you Arsenal

隻手offside

呢球射術勁過拿卡

仆街諗住第一下唔就佢左腳

當初爺爺比幾多機會佢敗
對摩納哥入唔到波 搞到出局
結果歐霸決賽贏牙犬仲串串貢
真心唔明點解有手足迷佢

阿狗上到第五之後鏝上訴成功就好笑

LACA D二傳完全唔掂，球球都比唔到。失去左先知豬sir既好

判左入

完全唔明車仔上半季點解唔出基佬

今屆歐霸冠軍
唔驚

25狗黎 佢老婆唔比佢去德國

你話入就入
畫面都無得睇

上到第五一世迷達

唔明點解撚伯成日唔出豬蛇

當初big4佢都係射門轉化率最低嘅前鋒
成班人失咗憶

基佬

基佬最衰就係反骨

要比機會自家青訓

all迷基=低賤
叫好過迷愛少少

手都計 唔洗玩啦

林伯鍾意後生同英人

Thank you arsenal之後仲迷？

依家用返應該穩前四

thank you arsenal勁撚到

呢球痴得好靚

VAR話計就計

摩佬比d爭札啦
我要和波呀仆街

一陣啲迷基狗 又上黎串柒柒

希望摩佬俾車狗雙殺

當時嘅前鋒對手勁過而家好多
全盛牙路 老鼠

無前鋒踢撚咩

真

kane son 無晒…
真係收皮

本身中場都輸一大折
仲要冇Kane 冇兒子

一陣mma 整死 高狗/佐狗 就夠踢啦

簽高治頂住先啦

Mma 個牙李無落場

熱狗中場比起今場車狗中場嚟講唔算差
車狗都係出緊巴克利 Mount

佢係講緊同安尼捷比差唔多，你自己諗下勁唔勁

冇拳王同lamela發揮唔到最強mma

要車仔入波先先可以啟動熱狗個MMA mode
應該差唔多嚟料㗎喇

點都唔夠呢場經典比

畜生黎

車仔隻力架都算德國人

卡頓保條撚樣

開始有小動佢陰濕嘢啦

車狗半場都唔撚俾熱狗過

迷隻thank you arsenal既狗閪 仲衰過迷叔迷細爆

迷叔有咩問題
你隻迷愛狗

迷愛都冇迷基咁低賤

開始黎了

ching中肯

迷法比/VPS呢

今次撐畜生巴

連續兩下落手推

最低賤

迷垃圾叔好過迷垃圾25基

David

迷基=迷VPS=迷法比=迷adebayor

mma未

等間viu有英超播

迷禾b迷叔>迷雲>迷達>迷燒>迷廢物（愛狗）>迷259

差d 又派膠

和波最好

要追和要靠卡巴叔派膠

呢個真
對唔至爺爺

愛蛇唔係垃圾

出手推都唔吹

垃圾都不如

奧利華想睇打交

賤種愛玩迫害
快啲去死啦

快撚d打，兩邊派返幾張紅牌

不嬲中肯有理

積sir講波真係廢撚到

基佬d第一點真係勁

係咪唔識人名個老坑

豬腦d二傳真係

講港超應該ok, 本地球員佢真係熟

我地front 3速度屈撚死熱狗後防

講爺爺

個front 3應該冇拿卡先得

羊屁巴

當比利係咪思鄉

好多法國阿狗都係大仆街基佬啞仔細爆多口狗etc

迷25仔衰過迷愛

講真前線點暫時都唔關我地事
到個分收窄到四分之內再理

2:0
牙朗

唔使睇鳥

熱狗完

痴級 前鋒朗

啲車狗真係勝利球迷黎
上半場噓到個牙朗飛起
入波就歡呼 狗黎 夠膽就噓足成場啦

快啲刷角啦仆街

點入 係廁所痾緊屎

摩佬送林伯一程

仲刷

又係thank you arsenal二傳做到個攻勢

M朗左腳重炮

洛里斯派膠控唔實

入波無剷草,仲唔忘本多謝阿仙奴有咩問題
仲好意思提爺爺,阿班垃圾球迷點對爺爺
對住愛狗都唔剷草已經好厚度

禁區外橫傳
左腳割草式抽去左下角

MMA來了

唔忘本多謝阿仙奴

基狗頂後二傳 佐狗比橫 牙朗射遠柱網仔

踩落去
要紅啦

佢熱狗克星

撚伯雙殺daddy

Lo celso準備紅牌 笑死

傻撚咗？串鳩你都唔識分呀

Mma肉酸到

印象不嬲好識波

曲線？

MMA

輸波踩人

無牌

熱狗開始打mma

垃圾熱狗
下半場快撚d mma打鳩對面幾件先

咁都無紅

黑到

咁都唔洗比牌⋯⋯⋯⋯⋯好屈

var is a joke

VAR話係就係

又黑哨

英超var

VAR真係黑哨最高境界

洛希素有潛質wo 咁都走得甩

熱狗d mma好癲

咁都唔紅
咁牙羊果球紅乜

呢球無紅反而奧巴美揚果球有紅

咁都唔撚紅？

唔比牌仲好 比左就會開始收腳

作客雞都出埋

咁都無紅？
我地美羊就停三場

英超var垃圾唔係第一日

快d 換拳王 lamela 入黎mma 啦

又唔使紅
羊真係好撚無辜淨係迫害阿狗

阿根廷人係咁撚古惑

因為無斷腳
唔駛紅

車成日俾人飛毛腿

VAR係咪專登想激到兩邊都燥底然後打交
黃牌都冇真係好撚on9

猁熱獌有英撚特權

咁都無牌

now條友仲話一定紅一定紅
燈到no foul

有VAR只係由球證黑 變咗由坐VAR房啲球證黑

咁都唔紅

佐真奴都係有金身 兩邊快d 開拖

兩個都話紅硬

對住阿狗隊隊都有特權啦

事實又真係應該紅既
係黑哨姐

如果呢場和，跟住我地贏就差唔多

抽麥膠牙水好好笑

阿仙奴紅撚左啦 達狗唔課金講經咩

E D 唔止紅 重要停多幾埸 明收人山

驚佢跌踢佢要害

達蛇挑戰地獄級

官方諗住咁樣黑會好睇啲
扮晒有返睇過 夠公正，亦都唔會令全部人放晒個focus喺場上球證身上
啱啱仲專登睇耐啲扮晒嘢

點知仲柒過以前

場邊嗰部var mon拆撚左佢啦

呢啲不嬲老細出錢

其實係
黑到上面

好彩我地培養緊黑英倫五子

熱狗仲想整斷幾多球員嘅腳

睇VAR嘅理由竟然係serious foul play，唔係violence conduct
如果Azp隻腳唔係貼地嘅話，後果真係唔敢諗

MMA專員Lamela入場

軌比人連黑兩場
還返佐真奴

角大24

軌比人黑完都係贏到，有咩所謂
我哋比人黑到失分

有無手足發現啲黑鳩都好獨食
熱狗啲黑鳩個個都死去

轟都買角大

n登比利世界頭5 b2b又黑又硬又好扭 摩佬都唔識用
不如夏天平放比我地

上場比 19000 黑到豬

本來達蛇首勝

睇睇積分榜，原來前面打生打死都唔關我廠事

明明犯規先

我地今場嬴咪差第5 3分
歐聯資格

死熱狗幾時降班

北倫敦只需要一隊踢英超

熱狗d死人腳真係

熱狗18號幾撚好揪

dier alli 兩個MMA專員準備緊

好悶
咁耐仲未打交

20完場 悶到

agger
想睇mma

爆J

啲球員成日近距離噴口水唔驚中肺炎牙?

艾巴咸嚟搞笑

咁都唔入 死黑鬼

恩哈路帶菌者

me too

爆j

打手已進場
各位唔使急

仲撞到條柱 中J

個洛希素仲未紅

洛希素

熱刺個18號戰鬥力真係痴線

終於比牌啦

睇唔明點解艾巴ham可以入咁多球

爆丸

未斷腳唔洗紅

奧利華舉4隻手指
4次先有黃牌

痴撚線 好撚驚佢

點同聲同氣呀9up到 西班牙 阿根廷

靚到球罰球

中眉

都係講西文

以為佢踢西甲就係西班牙

睇到都好痛

無女都係西班牙人

阿根廷西語系國家

殺人未牙

唔撚打交好悶

冇見血邊好睇牙

車狗死守冇交打

葦如講波
積sir

2:1
烏龍球

咁都有

daddy回晒塘

咁應該有打交睇

熱狗快手整多球啦

熱狗肯定瘋狂MMA追

又有呢啲CLS 圖

唔打交垃圾波
浪費時間睇

和和和

4分鐘補時 唔預有波入啦

豬腦mom

Kane/son冇傷應該會有競爭力d

無交打

好渣

係咪無握手？

好似話班球證認咗自己判錯應該要趕件路希素出場
Var

好悶，我睇熱刺就係要打

冇啦 見林伯行入場拍哂手 摩佬影都唔見

錫菲聯分分鐘有歐聯打

摩佬個樣嬲到 笑死
比徒弟雙殺

林伯真係唔識做人

11點戲碼好弱

Daddy同撚伯又有仇？

而家落後第四都係十分
仲有得追

未開波之前摩佬特登係tunnel等林伯同佢握手，豬波就嬲豬了

踢完先趕有撚用咩

鏝城事件，其實今季係咪排第5都無用？

追罰停3場

Aim top 6+歐霸冠軍算啦

佢地 appeal 通常會 suspend penalty

歐霸冠軍既話就唔洗理排第幾啦

官方話第五頂上
但如果鏝上訴成功就照舊

羸歐霸冠軍仲難爭第5 wo ching

唔睇了 打機算

牙達實得

我估上訴會導致押後 就算罰都會由2021球季先罰

未有上訴結果之前應該係都暫緩執行

屌油皇咁有錢
買起晒成個英超同歐洲足協都得喇

排名低分錢分少啲，都重要由其我地咁窮

叫牙達嘔翻5m人工出黎

同英撚反面

下季歐霸都未必有資格打
竟然討論有冇機會踢歐聯

哪兒來的自信 比班迷達狗開心埋今晚 聽晚一輸波就穩守第十名 愛狗都高我地5分

聽日贏76證明自己值5m

個份自信真係睇到人打冷震

幫埋班迷達狗諗藉口：
1. 最衰都係愛蛇
2. 岩岩踢完歐霸休息唔夠
3. 留力歐霸 今年聯賽WFC
4. 安76 屎忽撞棍

你迷愛真係迷得好核突

今次唔關迷唔迷愛事 排緊第10 達狗聯賽2勝6和1負 排緊第十仲諗緊靠達狗沖頭四
可唔可以現實d 望下年仲有歐霸踢好過啦

想問下係咪又要炒呀咁?

達狗新人有新作風 隊波有進步好左
但可以現實d 點沖頭四呀今年 差10分呀大佬

德夫：我欠阿迪達太多

【Now Sports-體育】中場德夫在周日英超將帶領愛華頓，作客由昔日於曼城合作的阿迪達執教的阿仙奴，德夫坦言當年受了對方不少恩惠。

德夫（Fabian Delph）於2015至19年效力曼城，當時阿迪達（Mikel Arteta）是助教，「阿迪達對我很好，他是我能夠留在曼城這樣久的原因，我欠他太多了。」

回想當初，德夫剛加盟藍月時受傷患困擾，一直爭不到正選，幾近離隊，及後改任左閘終於踢出成績，更入選英格蘭代表隊。

「那時阿迪達跟我說『我不想你走，我認為你在球隊有位置。』之後，我們在操練時一起合作了數次，我決定留隊。他所說的話都成真，我早知他會坐正。」德夫說。

兩人如今各為其主，德夫認為愛華頓主帥安察洛堤跟曼城領隊哥迪奧拿有不少相似之處：「他們都有勝利者的心態，雖然肥安在拖肥仍處於執教初期，但我對未來已很期待。」

圖片來源 : ©AFP

錫菲聯好有隊形

Wenger on Lo Celso not being sent off: "It was a straight red card. I don't even see why they needed 3 minutes to make the decision. First time you see it, its red card. Its a mistake we have to take on board."

買delph過黎啦屌

夠啦 白痴仔

得啦屌你老母 聽日贏波 贏到完季上頭四踢歐聯
達狗

Injury update. #Arsenal

達狗頭四

ching傻左呀

沙夏

咁先正常喎ching 無目標不如唔好迷隊波
達蛇頭四

今年頭5 is ok

幾時買過黎

大家想歐霸冠軍or五哥？

聽日贏完先第8 好彩再下星期本身打曼城postpone左 等陣一輸度氣就無

仲有十二場爭10分
真係無得爭?

歐霸冠軍，曼城點睇都似可以拖多年先禁

ff下
爭5入面
我地係最多強強對壘

爭乜春，無你份

拖燒

Papa 都傷左 聽日後備係咪有 Mary 了

以前爭10分真係好難爭，呢幾年諗住我地都夠晒柒臨尾都有返個前6
中下游贏強隊好似易左咁

應該點都有啦 仲有中堅剩咩

錫菲又贏

錫菲聯勁到

pepe上埋力，左邊有saka中間有羊
開始有返啲form,成個上半季都係靠羊一個carry

愛華頓近7年都沒有在作客贏過Big6球隊

咁快平手
半大gel

1-1

又然狗會錢

岩岩場角大針左

mary u23都踢唔掂

排第11喎，第4到第10有7隊波
就算車路士狂失分，都仲要其他6隊都不停失分，有幾大機會呀

認命歐霸多年吧啦

錫菲聯啲波真係踢歐聯會點
下下燒味炸入去 炸死疤

水撚到借將黎講kim叔仲好撚過佢

X朗係真阿

r 霸都未必有啦

有冇手足相信牙達，佢經歷過雲加年代知道季尾好重要，餘下賽程全勝後上奪4吧！

未撚完季已經話踢多屆歐霸
咪話我話 到真係有歐聯踢就會轉撚哂口風

當年老野夠可以下半季全勝有r連踢啦
呢次我撐你牙

樂觀d囉，贏到霸氣杯咪有得踢r聯

當年ff 史篤城高空轟炸對疤狗地上最強

瘋狂燒味
英式足球教訓疤

叫佢躝番去鄉下姦田
已經敗走巴西
邊條懵撚話借佢

官網有得睇u23比賽 點解咁快知道mary唔掂當

見到呢到成堆人講咩錫菲聯又贏錫菲聯歐聯斬死巴塞
以為贏緊幾多粒
點知一睇係1:1
連贏都唔係

爺爺快d造9英足總啦
黑左爺爺咁多年

呢到錫菲聯討厭區

冇交錢係咁

熱狗竇成班話可以唔紅
但而家足總都出黎道歉

真係柒到出煙

咪燈

足總唔sick ball

下欄勁到

由上踩落去，唔紅先弱智

贏歐霸好似容易啲

ALL in 下欄 啦

玩哂啦場場都入波

唔使all in
60m可以買斷
爭在人地想踢邊隊

會唔會拜仁做新利雲

我覺得最後都係去巴塞

唔係德國人，未必想去拜仁

其實隊隊都要新前鋒
拜利雲 巴so9 皇賓馬 祖c朗 巴黎卡雲尼 英超唔洗講

去完多仔就黎阿啦

拜狗其實買左個arp本身拎黎接利雲班
而家會唔會轉去買夏蘭特 唔等arp成材

整個連環轉會 由羊去疤開始

唔使ff啦⋯⋯
佢唔去拜仁仲有十幾間富豪會mark左佢
點輪到我地

想挑戰踢10年先有一冠既話就黎阿狗啦！

仲要係fa cup

上面試但一個換is OK

'I am very, very happy to be back playing for this club' | Granit Xhaka opens up

💬 "I was the captain for this team, this club… I was very proud to have the armband. I know it was not so easy for me, but this is in the past and I look to the future."

Granit Xhaka opens up in our exclusive interview. Sound 🔛 for this one

英超d球證
錫左閘無縮埋身 成隻手伸開左打中 都唔吹12m
比著我地實吹

茅夫慘到,比人黑撚左2球

zaha都幾屈

頭先過完傳得好靚 Ayew 射得差到

連拿仲係咁搞笑

傳波條私家路

呢下錫同羊個腳一樣
唔洗紅

唔撚係嘛

Zaha in！佢完約未？之前幾個轉會窗都走唔到人

連拿

Mourinho: "Look at Chelsea they played a World Cup winning striker up front, England’s second striker on the bench, and Belgium’s second striker in the stands. We had no strikers on the pitch, no strikers on the bench and two in the hospital."

haland又入

Zaha個噴泉頭好睇d

一百萬既題目
細梅值得續約嗎

屌
咪又係1:1
咁易燈撚到早就燈到熱刺拎冠軍啦

又賴

華dee中柱

睇到新聞話細爆喺杜拜集訓屌柒柒比人雪
呢條法乙仔憑咩覺得自己串得起? FIFA potential rating 高?

又咪有得出

聯賽雪返佢

差成十幾分 佢地踢成點都唔關阿狗事啦

我藍入波 靚射

我藍

蒙都入

阿狗棄將之夜

趁佢宜家好表現賣個好價錢

願雲加歸工廠

夢

渣士帶到李城同鏝打到55波

上年就話博4 今年一定係r霸la

12m都唔入

李城好撚勁

64波牙李城屌打

渣土when come

終於輸左

-.-唔小心燈左

仲有12場 今季有60分都收哂貨

燈到

搵光頭佬做阿達助教

難少少
聯賽先贏番一場
俾個連勝黎睇睇先

On this day in 2014: Tomas Rosicky scored this outrageous 'tika-taka' goal in the 4-1 win over Sunderland. #afc

Kieran Tierney was involved in full training today. [
@jeorgebird
] #afc

Arsène Wenger on UCL: "We have 26 games, after tomorrow's game we have 33 points to go for, if you make 22-25 points, you have a chance."

Iwobi on playing against Arsenal: "#Arsenal is where I grew up & I want to show them what they produced was good & what they are missing. I would like to go & prove a point – but I want to prove a point whoever I am playing. There won't be any nerves or extra motivation" #ARSEVE

The Guardian's predicted line-ups for tomorrow's game. #ARSEVE

應該出番拖

y ar9 成日刀星期日深夜

逼害星期一番工手足

12點半都深夜

後面有4隊強隊未打…
最多果隊

拖 c8 一定要出啦
長遠要買斷c8+一個全能中場

完場就夜啦 都未計要用多一粒鐘去迷雲反愛撐達先訓得

【 提早復出 】Tierney 昨天已經參與了全隊的合練

saka 翼 奧巴正前

達狗深夜無西波啊

因為踢歐霸 踢歐聯咪好時間囉英超

ramsey入波

就黎放無薪假 有工翻仲唔知足

猁打歐聯都係星期日踢

迷禾b了

佢黎緊個星期唔洗打

回家吧

2m收返

小學生功課： 防暴警察確診武漢肺炎， 爸爸開心我也開心

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑死

成70個引用回覆 可以賺幾多

引用都計咁好賺
想加入了，橫店p牌引到戰

邊個話小弟回塘

成七十幾個引用，賺到笑了

遲早單機
佢勁撚過公海班假膠

成個post得#188
入面有77個係屌柒佢
綠日子迴光返照

勁

同全盛時期比差得遠

有冇手足送個無p funson ac
比六日子 東山再起
想睇佢反cup 19lily

不了

陳炳安：兵工廠「愛」拚才會贏

【Now Sports-體育】歐洲足協早前因應英超豪門曼城，違反公平財政條例，禁止球會參與未來兩季歐洲賽事。雖然曼城高層努力爭取上訴脫罪，不過能否如願仍是未知數。正因如此，部份徘徊於爭逐歐洲賽參賽資格邊緣的英超球隊自然心中暗喜，近況回勇的阿仙奴周日主場迎戰愛華頓，雙方為求來季歐洲賽參賽資格同樣不容有失。
撰文：陳炳安｜Now足球評述員

阿仙奴今屆上半季整體成績表現不置可否，即使阿迪達接掌帥印亦未能馬上帶來驚喜；不過，領隊與球員經歷一段時間磨合，兵工廠攻守平衡漸見成效，上周主場4:0大勝紐卡素，中前場靈活進取打法復現眼前，周中歐霸盃32強首回合作客小勝奧林比亞高斯，整體發揮四平八穩，球員場上應變能力大幅提升之餘，包括奧斯爾、尼高拉比比、施巴約斯等天才球員亦重拾信心。與此同時，薩卡、馬天尼利等年輕新秀已能當大任，連同多名傷兵可隨時候命。

另一邊廂的愛華頓，自安察洛堤去年12月中接任後愈見進步，領軍8場聯賽5勝2和1負，其間僅作客1:2不敵曼城。拖肥由徘徊護級邊緣升至目前的第9位，還以2分領先阿仙奴，成績有目共睹。

阿仙奴今戰若能擊敗愛華頓，聯賽排名將可反壓對手，亦有助餘下賽季力爭上游。兵工廠今仗只要保持正確心態戒嬌戒躁，縱使1周雙賽，仍有望延續連勝走勢。

阿仙奴VS愛華頓
Now TV 621台24/02 00:30直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

91 個回覆

P牌真係好on9
究竟點先甩到p

係推唔到po差好遠，連狗同羅東迫害

我真心

個留言有幾多負評牙 未睇到

認住靠羅東呢啲259 抵你永久p牌啦

我睇到既
840負皮

永久P牌先夠特別

點解無

岩岩碌一碌仲係7x個

你p牌

900個負皮了100個引用

永久無得甩

好掛住以前個account

禾admin

我以前個acc會員號碼#55

原來係間諜

我想問下湖北封晒城
東方肯派包機有用？

理論上都係正苦同正苦協商點接，美國撤僑都撤到

大陸閪最鐘意特事特辦

我管理員黎架（，下下jer住哂）

落港共政府面啫

用電腦上連登，click條share link就睇到
入時事台睇就冇
用電話睇都冇
唔知點解

6日子影衰阿狗

綠日子

台灣有咩傳媒係唔紅
我見東森個關鍵時刻同這！不是新聞都幾精彩

大家一場P牌兄弟，唔好咁能串

有28個正皮呢到師兄佔左起碼20個

sor 我負皮左

而家有145個

你記錯？你d 正皮ching 係lily

有人正皮即係有人認同我信念，證明我有留低既理由

me2

呢句好似少數派啲撚樣講嘅嘢

而家已經1807負皮
36正皮

佢本身就係撚樣

綠日子 難分真與假

上連登唔洗咁認真啦

1個負皮$0.5 綠日子輕鬆賺$900

三文治係綠媒 ： 三立 民視 自由時報
仲有香港之光蘋果同壹電視

唔使開po都引到咁多負皮

愛狗夠有人正評啦

佢可以正評自己然後大條道理留低
以前都仲話要人扯貓尾講聲挽留

成個廢雲咁
拿拿林自己躝啦

仲有人理隻5毛狗
快手block左佢再係topic到寫明割佢老母蓆啦

呢個真

Agger

本吹水區對會員返六日唔撚2[P]的不實言論深感遺憾 嚴正聲明其個人言論與本吹水區立場無關

巴打
btw台灣人普遍講野比較激動
係明居正零零舍舍斯文

笑到腸都跌埋，開始呼吸困難頭暈身慶

明居正重視自己學者身份點都要儒雅d

就咁睇個樣真係以為佢邪教佬黎

今日咁少手足上水嘅

去哂郊遊、行山？

係office 覆緊你

想搵返黑粉個件作客 但唔知印邊個好

藍斯
上季藍斯著呢件零舍醒神

又想印佢又想印燒

藍斯啦，過左去既人
個季見佢著親都上哂身

都係 搵下邊到有先

返七日容撚易

Milano Today的消息，意大利卓越聯賽一名38歲球員被確診患有新冠病毒，他已經被隔離接受治療，意大利國家業餘聯盟也叫停了業餘聯賽中40多場比賽。

該球員效力於卓越聯賽倫巴第大區B組的科多尼奧，倫巴第大區也是新冠肺炎的重災區，目前意大利全國已經有兩名病人死去，其中一名死者78歲，來自維內托 ；一名67歲，來自倫巴第。

其中倫巴第存在5名重症患者，當局已經高度重視，並關閉了酒吧、學校以及宗教場所。 意丙皮亞琴察與桑貝內德特塞的比賽也被迫延期。

如果係意甲出事,歐聯會點?

[member]取消曬啦,唔見左3千幾蚊[
仲要清大假留係屋企打飛機/member]

好深印象，入波個時伸哂利

返六日咩事

金鎗六十

聽到樓下搞緊野

可能閉門作賽

cls 以為ok好小小
便利店已經盡量唔去7仔去ok

停咗佢啦，無雲加嘅歐聯真係totally no mood to watch

可能訓定覺
等今晚睇波

做咩

有冇人有睇羊個 story，好𠹌好笑

我P牌評唔到分

羊笑聲好鳩

佢叫燒同佢哋講嘢，然後拿卡望住燒個樣勁鳩

條友成日笑人個look
平時比人笑佢著土豪金

細梅染到個頭咁撚型

拿卡個樣好on9

睇緊奧燒眼色

雷斯 發脾四 bin 9 牙羊

電欺好似都搞喱搞路，都頂唔順美羊

code

大埔都聞到

英國媒體報導，阿仙奴計劃於今季結束後為卡蘇拿舉辦告別賽，目前正與維拉利爾及卡叔本人進行討論。

而卡蘇拿早前接受訪問時前表示，阿仙奴係佢踢過最頂級嘅球隊，自己最大遺憾就係未能夠正正式式向槍迷道別。

阿迪達：慢慢行比較快

【Now Sports-體育】阿仙奴領隊阿迪達認為，球員需要更多時間去適應他的足球哲學。

阿迪達（Mikel Arteta）自去年12月20日入主阿仙奴，戰績一直平平無奇，11場只得5勝5和1負，現時於英超僅排第11位，落後第4位的車路士足足10分，周日將主場迎戰第10位的愛華頓。

「我很自豪能夠執教阿仙奴，亦對所有人的反應感到高興。球員每天展示出熱情，我們有很多地方需要改善，在重建的過程還有很長的路要走，我們需要時間，我不希望揠苗助長。」阿迪達說。

阿迪達4年前掛靴後便擔任曼城領隊哥迪奧拿副手，跟不少世界級球員合作，「我希望麾下球員的作戰態度是正面挑戰對手，不管我們身處哪裡都要面對。他們時好時差，但都願意嘗試。」

阿仙奴VS愛華頓
Now TV 621台24/02 00:30直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

官方ig j 緊嗰球35 pass入波 根本係9猜足球 仲衰過以前雲式彈彈波

wilshere 彈彈沒先係真彈彈波

愛狗波

唔通好似愛狗咁俾個波人地咩

阿迪達表示無法決定沙卡未來

阿仙奴小將沙卡表現突出，教練阿迪達表示希望這個青訓產品會簽新約留隊，不過就坦言決定權不在他手。

沙卡目前與阿仙奴的合約只到2021年，同時已有傳曼聯及利物浦等都對這個18歲小將相當有興趣，「兵工廠」當然希望盡快簽訂新合約，不過教練阿迪達在這件事上只能成為旁觀者。

阿迪達在接受《天空體育》訪問時講到：「有些事要由球會處理。我的取態是他繼續現時的踢法及保持進步，他是個非常勇敢的人，嘗試在對方腹地製造麻煩。如果我們可以在學院中得到球員，在有競爭之下仍給予他們真正的機會，正顯示出我們的信任。」

阿仙奴將在今周艾超主場出擊，迎戰阿迪達球員時代的舊東家愛華頓。（）

橙

saka我敢講去其他big6實無正選 又樣衰 去其他隊應該剩係得d垃圾fa cup踢

電欺好似堅嬲咁，唔知咩事
聽唔明佢講乜

羊無講野，牙梅有講
佢話「i was thinking you going for him」
如果無聽錯
電欺個爆炸頭有意思的，好似話怕凍定唔知點要d頭髮預下寒

我覺得係扮前幾日羊個story電欺又係咁既樣

我諗緊點解有浸卡樂B味
原來係山火

電欺：😡dllm個on9仔又影
拿卡：👻有音樂跳下舞先、死啦奧燒會唔會嬲豬🤔
奧燒：🤣仆街又影，msg緊頭囡
細梅：jm9😂

六日子有3000負評
係咪好好搵

一個cm就一日人工

陳日見班然家曬命人工高之後，今日綠日子即刻發力

Wenger on Lo Celso decision:-"It was a straight red card. I don't even see why they needed 3 minutes to make the decision."

阿仙奴狀態全面上升 阿迪達今晚主場虐打on76

好慘

要猜到咁d人d positioning要夾得好好先得
走位、補位、現位好明顯落左好多功夫

愛狗個d就真係9猜足球la

返六日比人圍屌

點解今日咁多人行山同去離島

世梅個頭型到

可能以為郊區離島無人
點知最撚多人

睇d 圖勁誇張 上山d 車路塞到痴線

好多上去打完卡就走
都唔係真係行嘅
打卡點中間啲路少人到

初二行山都好多人
有d位都係人貼人
之後都唔敢行

小學生功課： 防暴警察確診武漢肺炎， 爸爸開心我也開心

原來都有人撐綠日子

公海都見到
咩大尾篤好多人渣車入去

其實佢無端端咩事

有2百個回覆 屌6日子

雲加：兵工廠攞多22分列前4

【Now Sports-體育】阿仙奴前領隊雲加對舊會本季力爭前4有信心，認為該倫敦球會在餘下比賽拿多22至25分，應可以前4完成。

阿仙奴將於英國時間周日對戰愛華頓，賽前兵工廠出戰26場得34分排第11，今戰只要贏波，有機會可升上第9位。車路士周六以2:1擊敗熱刺後，以27戰44分排第4，領先阿仙奴10分，不過前領隊雲加卻對舊會有信心，認為他們在餘下12輪聯賽可力爭分數，最終前4排名完成本季聯賽。

「本季有多支球隊都有機會贏得聯賽第4名，除了頭3位球隊的分數稍為領先外，其餘球隊分差不大，只要第4至6位球隊失分，其他後列球隊就有機會取代他們的位置。阿仙奴現時踢了26場比賽，戰罷愛華頓後仍有33分可爭取（餘下11場聯賽），只要他們拿下22至25分，就有機會贏前4。」雲加（Arsene Wenger）接受《Bein Sports》訪問時說。

阿仙奴本季表現令人失望，去年11月因成績不差而辭退領隊艾馬利，由阿迪達取代其位置。阿迪達上任後，雖然在2020年各項聯賽都保持不敗，但實際上只贏過兩場聯賽，對他們而言，曼城被禁止出戰歐洲賽或是他們最好的消息，令第5位都有機會出戰歐聯，而他們現時與第5位熱刺的差距只相差6分。

阿仙奴VS愛華頓
Now TV 621台24/02 00:30直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

同雲爺爺一齊搞la

ching搵到可唔可以些牙埋 我想買但係仲未搵到

佢不嬲都搏屌架啦

唔揾我？

卡樂B味山火

轉左幫親第間啦好多舊字都有得印 不過唔知藍定黃

真叻準

搵緊食

卡樂B有炭燒味

工聯會稱約10港人逃出湖北 自駕回深圳準備返港

RAP真攬炒

綠日子要搵食牙

今日咁多人去行山

波衫舖好似比較少黃

好撚On9

no.7有埋支付寶同微信支付添

姐係邊間

係都係搵返個fd最穩陣

NOW：再多4名鑽石公主號返港乘客初步確診

Sick ball

去OG個間

點解特別揀今日
見咩jumbo 魚香螢又係今日去

係咪有son簽名波衫

有費蘭度簽名波衫

因為啲人平時禮拜日慣咗行街 唔慣留喺屋企太耐 冇嘢做覺得悶
咪去郊外玩當行街

收左3000個負皮同二百幾個引用

千幾蚊日薪

屌，阻唔到綠日子搵食

打幾隻字就千幾蚊

lp9

今日去好多囡囡𥄫
係驚中招姐

無錢一陣佢老婆唔要佢

支爆分分鐘係因為中共唔夠錢出糧俾六日子而引起

終於明點解綠日子冇得帶團都唔驚
原來副業咁好搵
俾濕鳩lily搶咗個job+P牌都唔驚

六日子老謀深算

個po太多人回 點阻

獌好多廢老行出黎

連狗肯俾綠日子甩P，共產黨一早亡左黨

意大利確診急劇上升 口罩炒至 845 港元一盒

想賣哂d 伏口罩俾意粉佬

黑心口罩fatfat

大家今晚覺得邊個會贏

達蛇
76

有意大利西吊

(多圖) 19/20 英超吉祥物 最樣衰到最靚 排名

垃圾龍有第3名

有咩方法甩p

番左night岩岩先起身

愛狗都贏到安76啦

好彩你唔係到，班友由朝早屌到夜晚

投唔到票，達蛇必勝

仲諗住夜晚要推番個po上去
點知係屌唔停

屌 癲尼唔撚射

P牌

Deeney

又和了

見到唔少人支持我，相信係連登都有雪亮既眼睛

達蛇破咗魔咒了

阿迪達喜見阿仙奴重拾活力

阿迪達早前帶領球隊去杜拜集訓，充電過後球隊演出有進步，他說球隊現時已經重拾活力迎接下半季。

阿仙奴上場聯賽4：0大炒紐卡素，幾位攻擊球員都有好表現，今場聯賽將鬥愛華頓搶分。

阿迪達指球隊近期演出已經大有改善：「我要求隊員認真地面對對手，永遠都準備好作戰到底，現在他們已經做到了。」()

雲格：唔想見到利物浦不敗奪標

前阿仙奴領隊雲格，曾帶領兵工廠造出全季不敗奪得英超冠軍，他認為利物浦力足複製這個成就，但就坦然不希望紅軍做得到。

利物浦本季聯賽所向無敵，26戰25勝1和，目前拋離次席曼城19分，極可能奪得隊史上首座英超獎盃。雲格表示：「只餘12場聯賽，利物浦的確有可能全季不敗奪標。我並不希望他們做到，因為你總是想特別的東西，只有自己才做到。但如果我不想但他們能成功達標，我會向他們說做得好。」

「紀錄永遠都是等着被破的一刻，利物浦的確值得創造非凡。上季紅軍只曾輸過1場聯賽，到本季現時都未輸過，實在表現出極強的穩定性，他們值得一切榮譽和讚美。」()

達狗識做啦

死利狗（var)，咪撚平爺爺不敗紀錄

依家做都做到利記不敗

獌

On9賓科

龍門報恩

買左主客 50倍
有無機會開得出

真，on9

曼聯主場難d輸

Neves罰球勁到

19000 個 65M 幾勁

Now 條女肥肥地好似幾正

未講完就賣廣告

講得太慢
都係喜般最好

金絲雀件波衫係咪中国隊黎

狼隊勁到

1:1
叫糊

屈福特上

屌
var

handball

No goal

Var United

達蛇出唔出拖

獌狗失分OK?

未出陣

狼隊啲波勁到

想知佢中場會唔會好似上場咁

仲有大隻佬都未出

2-0

完 獌20

屌 賓科土打 on99

屌你啦獌狗

Martial fit到on9

Traore好撚到

冇恰西咩

Var睇都唔睇

明黑鳩你

兩場上盤 牙犬會唔會開下盤
唔會咁正氣3場上盤掛

今晚輸都唔好話教幾多年啦

當年爺爺半場已經收左肥安皮

愛sir上年都輕鬆屌打安76

霸氣盃唔計啦

At Emirates Stadium for Arsenal v Everton. Team news confirmed shortly but have been told Eddie Nketiah is starting today.

達子2020不敗

65m先生好勁

好波，咪出件黑鳩廢鋒

黑鳩廢鋒正選喎

📋 Our team news for today's game against
@Everton

🇪🇸
@HectorBellerin
is fit to start
🇨🇮 Pepe comes into the starting XI
🇪🇸
@DaniCeballos46
partners Granit

#️⃣ #ARSEVE

Eddie仔係咪挾持左達sir屋企人

又nxxxxxx

宣明會combo

巴丁 saka bench都冇

件黑鳩廢鋒同件爆狗同鄉都坐後備

No saka no拖

C8

saka咪bench

阿叔去左邊？

巴丁後備都無
細爆有

Saka bench

買金鏈

施巴 殺卡 奧燒

Saka冇正選 連巴丁都冇

似放左入雪櫃

借左兩個新人幾時先有得睇下

巴丁應該上場傷左

進攻就係最好既防守！

對面禾比 要鏟草了

報恩

3-0又係65m比

又有得搞笑送分

學賓科咁疑犬報恩

個後備開始見得下人
如果黑鳩廢鋒換做巴丁仲好j

差不多夠期還啦馬利

Nxxxxxxx又幫達蛇含撚？

巴丁傷？

拜恩斯仲踢緊

獌個綠木把握力好撚強

why no 拿卡

拿卡廢嘛 唔出佢出邊個

琴日team news唔見有講

下季應該會賣拿/羊 所以試下

Nkxxxxx 幫過達蛇含撚？

獌狗丁般奴丁到出晒血

廢

屌今場和硬信我

比比今場撚唔到baines都唔收貨啦

今場我地都會丁屁屁

Pepe 應該可以輕鬆ko拜恩斯啦

燈神上水

NXXXXXXX俾心機踢
全po都撐你

咁買-1了

禾托7真阿
傷左廢事鏟草

巴丁同拖咩事
突然失寵

真阿就出場啦

果隻迷基放雷狗上水未 老婆清等緊同你傾波牙

拖好似病定唔知傷完
巴丁應該留嚟打歐霸

唔明點解諾域治個後衛點解黃牌
出完波隻腳去埋，對面鏟落去佢先踩到佢
咁都有得foul仲要黃牌

讓賽
對上兩場 1g1a

Saka唔續約即雪
達蛇好波

又冇papa，阿叔

達sir好有自己一套

何妖由放炸彈放到失寵變到突然得寵
究竟係咩解究

冇理由冇bench...
唔通達蛇覺得nelson>m35

拖應該冇得寵過 巴丁似錫住用

燒 沙卡膽
係睇拖定c8

坦克點郁到呀，買咗和同客勝等收錢

英超不嬲on9
VAR攞黎造波

Saka唔續？

我都想問
不過英超班球證係咁

對面安祖高美斯咁快好返做sub嘅

No injuries among the players who didn't make the matchday squad (Martinelli, Willock, Maitland-Niles, Holding). Fair to say right now that Arteta has a lot of good dilemmas in his squad.

明明話收咧

抵啦雪到佢變非洲雪條都唔益人

留力歐霸

我屌呀 出n乜春

咁假設saka唔續約
t囝牙坦出得返
saka就唔駛打閘
左翼有巴丁牙羊再唔係有nelson客串
支持雪到佢唔識踢波

唔講都唔記得個兩個失蹤人口

無洛克人已經好好
應該將細爆個位比埋巴丁
細爆坐觀眾席算啦

拖同巴丁上場英超都係後備
估唔到達子繼續堅持羊拉左邊
明明中間勁咁多
Nelson 又出得

仲要有VAR review potential red card
睇完應該吹返走張黃牌啦
都on9

好驚拖會走

應該岩岩病好

巴丁會廢過 nkietah??

Nelson有後備
想睇新2禾b(nelson)對舊Iwobi

有無拖肥個陣

條撚樣上場英超串柒柒 比老婆清狙擊
今日好似無咩見過佢9up 召喚下佢姐

link呢

點解唔出saka打左，羊正前？

其實真心幾撚型

又出N30 JM9

迷基都蝦

真心問, 點解出隻力架唔出巴丁

Justin Timberlake

自己開電視睇啦

借番嚟個2件後衞後備都唔份

拖肥牙……
岩岩google睇左
對面出c迪比同拜恩斯打兩閘
兩邊應該可以放題佢地
不過對面中場好硬 未必夠搶

怪錯不甘
髮形肩負責任

MU 踢踢吓又上返第五
阿妓靠聯賽位置踢歐洲賽應該難過利今屆拎唔到英超冠軍

廢事一陣完場佢又話我無上水睇波

禾b證明戰
上次傷咗

應該贏左九成

今場靠世梅封死67son 了

今場應該下盤
出黑鳩廢鋒實無波入
買00穩陣

又登

對面DCL波追人好撚屈
下下俾佢執到雞

c奶 大夫 拜恩斯 c迪比
呢4個都係慢 鬥跑應該牙犬跑得

新契仔出現

中路放題vs邊路放題

反達了

Nketiah

2&b心諗如果無比愛sir賣走...

放心,一陣養和b會駛出小兒麻痺推波推出界

發覺佢好鐘意狙擊你

跪求link

我地中場防守應該輸哂
對面係慢 不過好硬淨
對面邊後防慢到喊出黎
真係鬥扭鬥爆有得鬥下
希望牙達今場半場收起廢鋒

they are gay

拜恩斯好似都35 估唔到仲有得踢

有預感nxxxxxx 有波入

footybite

越反越勁

比人屌到完場就有份

達蛇覺得歐霸>英超

Now621

有預感ixxxx 有波入

阿拖又冇正選

之前仲話去踢美職 以為已經去左
點知仲係英超 希望今場盡用邊路爆佢兩閘
少啲中路同拖肥啲防中撞 唔係實唔夠撞

建議下個po俾上星期開八千萬水貨嗰位巴打開

now呢期成日賣成人台啲廣告

D女優都轉左會

應該走
2個領隊下都無正選

牙po食物鏈 >>>迷基>拖打

好似夠夜就會賣成人台廣告

唔出拿卡驚佢攰？

驚佢廢

留返最尾十分鐘俾佢踢先發揮到最大效用

達狗醒水就半場贏夠3粒 俾亞洲球迷早訓

Pepe怒爆拜恩斯ok?

岩

pepe爆拜恩斯
牙羊爆c迪比
黑鳩廢鋒比耶利米拿撞死

打錯字 達蛇先岩

點解會咁

唔出其實正常

有冇link

now

俾兒子鏟斷腳嗰個Andre Gomes已經有返後備
86日就可以復操 好快

我開到好大聲 佢無啦啦叫春講日文

有預感禾B剷草

Now講到達蛇教左好耐波咁

下 咁痴線

真乜鳩啦

贏三粒你半場都唔會訓打緊丁啦

又出垃圾30號 唔方有波入

禾仔傷咗？

我都試過喺廳睇波俾阿媽問：點解睇波台有啲咁嘅廣告？

屌又出個幻幻力架正選
而家冇人咩

阿妓嗰d 玻璃人
柏芝傷6-9個月
t3 傷3 個月
借將soares 冇康復消息

睇”波”

Soares月尾復操

可能佢喺我地睇唔到嘅時候 表現得好好 世界級

好撚驚對面richard爆到我地on99

係日本

咁樣答應該會俾佢哦兩句

等睇人地入完波 執返執中圈 梅屎都仲未跑到返禁區

等睇撚鳩我地4隻雪糕筒

見到藍斯同牙羊慶祝

上場唔掂
今場都唔掂我諗達SIR短期都唔會再出佢
我估達SIR都係想試下到底有邊個球員可以用/會有咩效果

上場佢真係災難級 同隊波完全無默契
有球big chance大大力抄埋去條楣到

Now E喺日本都睇到
只要你有張漫遊sim e.g. club sim

冇就上footybite啦

中場中c8搭沙卡係咪第一次

fit既saka又唔出 小左一個突破點

對紐已經係

其實之前都有講過覺得佢哋麻麻地巴丁

等我証明自己
有信心有助攻

No 打卡數個場已經試過

上場無睇到

假阿

無事因為紐中場無逼你
今場拖肥應該逼到on9
希望班友醒目

輸三粒就差唔多

上場一對中場都壓哂上去
找卡數踢踢下放棄左

要扮戰術大師

拖岩岩傷好 應該留歐霸用
巴丁打左翼 但最近又唔係咁突出 同歐霸先正選完

any link

Iwobi

屌聽到現場首bg music係02黑哨世界盃個首

JJ插沙求拎

saka真係衰仔唔續約要比人雪

走場狗個頭咩事 金毛

2&b

銀

灰色黎

休息姐

c8 + xhaka
pepe o10 auba

Footybite而家係咪前面要加咩字先唔會死link

iwobi鏟草

未開波已經係度heyheyhey

睇禾比

拖肥青訓細梅

【達蛇勝愛派對】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLII

開定先
100%既波

Web stream唔使架喎
就咁入就得

白頭佬

Eketiah列斯都冇得正選 返到嚟變主力

原來走場狗 係拖肥青訓

報恩未

無cs 了

EVE GOAL

秒失

即輸

50秒

1開波就失波

即柒

比人入左

牙坦包哂越位

使唔使咁快...

燈

秒輸

達狗

diu

吓？？？

係咪可以訓得

做乜撚

又坐唔滿

亂到

笑撚到我

雷狗 高狗

大炒了俾人

好彩買咗愛記

牙坦掛住同人打摔角

坦克弱智

卡拿斯尼智力有冇50

笑撚咗

屌你老味係咪cls

乜9呀？

西波

一分鐘都無 就比人中出

佢似純射手，比到波佢射都還可以嘅(不過好似呢到得我唔覺得好廢

啱啱開波 熱狗都未買到

1分鐘

山西豆腐後防

垃圾

係我熟悉既阿仙奴

dllm

Lm睇456